%%% Основные сведения %%%
\newcommand{\thesisAuthor}             % Диссертация, ФИО автора
{%
    \texorpdfstring{% \texorpdfstring takes two arguments and uses the first for (La)TeX and the second for pdf
        Шевченко Юрий Андреевич% так будет отображаться на титульном листе или в тексте, где будет использоваться переменная
    }{%
        Шевченко, Юрий Андреевич% эта запись для свойств pdf-файла. В таком виде, если pdf будет обработан программами для сбора библиографических сведений, будет правильно представлена фамилия.
    }%
}
\newcommand{\thesisAuthorShort}        % Диссертация, ФИО автора инициалами
{Ю.А.~Шевченко}

\newcommand{\thesisUdk}                % Диссертация, УДК
{53.01}
\newcommand{\thesisTitle}              % Диссертация, название
{\texorpdfstring{
		\MakeUppercase{Термодинамические свойства фрустрированных спиновых систем}
	}{
	Термодинамические свойства фрустрированных спиновых систем 
}}
\newcommand{\thesisSpecialtyNumber}    % Диссертация, специальность, номер
{\texorpdfstring{01.04.02}{01.04.02}}
\newcommand{\thesisSpecialtyTitle}     % Диссертация, специальность, название
{\texorpdfstring{Теоретическая физика}{Теоретическая физика}}
\newcommand{\thesisDegree}             % Диссертация, ученая степень
{кандидата физико-математических наук}
\newcommand{\thesisDegreeShort}        % Диссертация, ученая степень, краткая запись
{канд. физ.-мат. наук}
\newcommand{\thesisCity}               % Диссертация, город написания диссертации
{Владивосток}
\newcommand{\thesisYear}               % Диссертация, год написания диссертации
{2017}
\newcommand{\thesisOrganization}       % Диссертация, организация
{Федеральное~государственное~автономное образовательное~учреждение высшего~образования <<Дальневосточный~Федеральный~Университет>> (ДВФУ)}
\newcommand{\thesisOrganizationShort}  % Диссертация, краткое название организации для доклада
{ДВФУ}

\newcommand{\thesisInOrganization}     % Диссертация, организация в предложном падеже: Работа выполнена в ...
{на кафедре компьютерных систем Школы естественных наук федерального государственного автономного образовательного учреждения высшего образования Дальневосточного федерального университета (ДВФУ)}

\newcommand{\supervisorFio}            % Научный руководитель, ФИО
{Нефедев Константин Валентинович}
\newcommand{\supervisorRegalia}        % Научный руководитель, регалии
{доктор физико-математических наук, доцент, \par профессор кафедры компьютерных систем \par ШЕН ДВФУ }
\newcommand{\supervisorFioShort}       % Научный руководитель, ФИО
{К.В.~Нефедев}
\newcommand{\supervisorRegaliaShort}   % Научный руководитель, регалии
{д.ф.-м.н.}
\newcommand{\supervisorWorkplace}   % Научный руководитель, регалии
{профессор кафедры компьютерных \\систем ШЕН ДВФУ}


\newcommand{\opponentOneFio}           % Оппонент 1, ФИО
{{Зайцев Сергей Александрович}}
\newcommand{\opponentOneRegalia}       % Оппонент 1, регалии
{{доктор физико-математических наук, доцент}}
\newcommand{\opponentOneJobPlace}      % Оппонент 1, место работы
{ФГБОУ ВПО \par <<Тихоокеанский государственный университет>>}
\newcommand{\opponentOneJobPost}       % Оппонент 1, должность
{{профессор кафедры <<Физика>>}}

\newcommand{\opponentTwoFio}           % Оппонент 2, ФИО
{{Семенов Михаил Евгеньевич}}
\newcommand{\opponentTwoRegalia}       % Оппонент 2, регалии
{{кандидат физико-математических наук, доцент}}
\newcommand{\opponentTwoJobPlace}      % Оппонент 2, место работы
{ФГАОУ ВО НИ \par <<Томский политехнический университет>>}
\newcommand{\opponentTwoJobPost}       % Оппонент 2, должность
{{доцент кафедры высшей математики и математической физики}}

\newcommand{\leadingOrganizationTitle} % Ведущая организация, дополнительные строки
{{ФГАОУ ВО «Санкт-Петербургский государственный электротехнический университет «ЛЭТИ» им. В.И. Ульянова (Ленина)» (СПбГЭТУ)}}

\newcommand{\defenseDate}              % Защита, дата
{«16»~июня~2017~г.~в~13$^{\underline{00}}$ часов}
\newcommand{\defenseCouncilNumber}     % Защита, номер диссертационного совета
{Д\,212.056.08}
\newcommand{\defenseCouncilTitle}      % Защита, учреждение диссертационного совета
{Дальневосточном федеральном университете}
\newcommand{\defenseCouncilShortAddress}    % Где будет проходить защита
{690922, г. Владивосток,  о. Русский, п. Аякс-10, кампус ДВФУ, корпус А, 11 уровень, зал заседаний диссертационных советов}
\newcommand{\defenseCouncilAddress}    % Защита, адрес учреждение диссертационного совета
{690091 г. Владивосток, ул. Суханова, 8, ученому секретарю диссертационного совета Д 212.056.08 Дьяченко О.И}
\newcommand{\defenseCouncilPhone}      % Телефон для справок
{+7~(914)~332-29-39}

\newcommand{\defenseSecretaryFio}      % Секретарь диссертационного совета, ФИО
{Дьяченко Ольга Игоревна}
\newcommand{\defenseSecretaryRegalia}  % Секретарь диссертационного совета, регалии
{к.ф.-м.н.}            % Для сокращений есть ГОСТы, например: ГОСТ Р 7.0.12-2011 + http://base.garant.ru/179724/#block_30000

\newcommand{\synopsisLibrary}          % Автореферат, название библиотеки
{Дальневосточного федерального университета по адресу: 690090, г. Владивосток, ул. Алеутская, 65-б и на официальном сайте университета по адресу: \\ https://www.dvfu.ru/science/dissertation-tips/the-thesis}
\newcommand{\synopsisDate}             % Автореферат, дата рассылки
{«21» апреля 2017 года}
%{\blank[\widthof{999}].\blank[\widthof{999}].\blank[\widthof{99999}]}

% To avoid conflict with beamer class use \providecommand
\providecommand{\keywords}%            % Ключевые слова для метаданных PDF диссертации и автореферата
{}